{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033779",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6082&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 디바"
    },
    "text": "駐車場情報は計8台の駐車施設を保有しています。 周辺には晋州市役所まで約2.3kmで車で約7分、ザクロ公園までは約5kmで車で10分の距離です。 また、上坪洞住民センターまでは約2kmで自動車で7分の距離、晋州上坪一般産業団地までは約2kmで自動車で7分の距離です。 晋州ICまでは2kmで車で5分、晋州城までは5.5kmで車で10分の距離です。 晋陽湖までは5kmで車で20分の距離で、mbcコンベンション晋州までは0.9kmで車で5分の距離です。 また、キム·シミン大橋までは900mで徒歩約10分の距離であり、晋州革新都市(LH本社新社屋)までは2kmで車で6分の距離です。 空軍教育司令部までは9kmで自動車で30分の距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台ありますか？",
            "answer": "駐車場情報は計8台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "晋州市役所までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "晋州市役所までは約2.3kmで車で約7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ザクロ公園までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ザクロ公園までは約5kmで車で10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "上坪洞住民センターまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "上坪洞住民センターまでは約2kmで自動車で7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "晋州上坪一般産業団地までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "晋州上坪一般産業団地までは約2kmで自動車で7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "晋州ICまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "晋州ICまでは2kmで車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "晋州城までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "晋州城までは5.5kmで車で10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "晋陽湖までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "晋陽湖までは5kmで車で20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "mbcコンベンション晋州までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "mbcコンベンション晋州までは0.9kmで車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "キム・シミン大橋までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "キム・シミン大橋までは900mで徒歩約10分の距離であります。"
        },
        {
            "question": "晋州革新都市までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "晋州革新都市までは2kmで車で6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "空軍教育司令部までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "空軍教育司令部までは9kmで自動車で30分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 409
    }
}